修橋舖路冇屍唉 原價放兩張唔連位黃子華

是咁的，幫人買。
然後比人走數，搞到有多兩張380唔連位+16蚊上網買手續費。
7月14星期六
有冇人要 好撚冇人性 做好人冇好報

Tg:

留一留tg

已放 多謝大家